絲打想學電單車

有咩好建議

no 坐男朋友架車就得

我車你

男朋友無車

記住著短裙

學囉 有咩要建議

你真係信佢係小妹呀？

你想建議d咩

想問邊間好同埋幾時報最好

真絲

想快就報觀駕強制試+街校/觀駕路試
想方便就香駕
想合格就操多d
係咁多

tg我，我幾架車